《有圖》如果我咁樣算唔算係美極

如果我咁樣算唔算係美極定少肥？

係痴肥

起碼值一打美極

之前話排隊等我個堆巴打呢？我已經買好晒美極啦

Pmed

多謝捧場